公投：支唔支持民進黨蔡英文

既然咁多唔同聲音
簡單多數直接投票

支持—正評
反對—負皮

sorry借個位

男銷售員 6 月涉推跌六旬男子致死被控謀殺 控方近半年仍未能確定死因

支持
台灣唔可以失守

#2020唯一支持蔡英文

仲有其他人選

點解介入人地大選 唔好做多

支

關香港人乜事?唔好再出po想加隻腳去台灣

1.幫你係人情, 唔幫你係道理

2.你睇唔到, 唔代表冇

支持但唔好公開叫台灣人投英文

P牌投唔到

收口

支唔支持又點
唔好搞人地大選呀屌
我地冇權干預

唔關事做乜又屌人
仲有你知唔知幾多香港人97前好易攞台灣身分證
而家有得投

你覺得唔關事可以唔留言

同區選一樣，anyone but not奶共

有獨派 會支持獨

無就支持佢lor

關!你!撚!事!
同幫我地就多謝佢
佢唔幫我地就爭取人民支持
同佢地講同台灣同一陣線

Solomon 之前都教落
唔好介入黨爭
對美國係咁，對台灣都應該係咁

除非人民要求
如果唔係咁做同通俄門無分別
尤其臨近選舉時期

支持

國民黨係中國政黨唔係台灣政黨
支持民進黨冇介入黨爭

直接落共產黨面why not
而且又有美國支美國黨爭就話唔關我地事o者

支持，但我地冇票

可以感謝台灣方面的援助
支持就算了,那是台灣內政
我們不應該干預

問下人支唔支持都要俾人屌
連登仔惡過共產黨

Btw你地覺得講兩句就會左右到人地大選 會唔會睇得自己太重

國民黨唔一定咁睇